% Exercícios.
%
% {0,1}^\naturals não é discreto.

\begin{exercise}
  Use um argumento com compacidade
  para mostrar que a topologia produto
  em $\set{0,1}^\naturals$ não é discreta.

  \begin{hint}
    Discretos só são compactos quando são finitos.
  \end{hint}

  \begin{answer}
    Sabemos que espaços discretos são compactos se,
    e somente se, são finitos.
    Pelo Teorema \ref{theorem:produto_de_compactos},
    $\set{0,1}^\naturals$ é compacto.
    Como também é infinito,
    não pode ser discreto.
  \end{answer}
\end{exercise}
